<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string-array name="quotes">
        <item>Спокіно, тільки спокійно.|Карлсон, що живе на даху</item>
        <item>Дійшовши до кінця, люди сміються над страхами, що мучили їх спочатку.|Пауло Коельо</item>
        <item>Щоб дійти мети, треба йти.|Оноре де Бальзак</item>
        <item>Це свого роду забава, робити неможливе.|Уолт Дісней</item>
        <item>Перешкоди - це ті страшні речі, які ви бачите, коли відводите очі від мети.|Генрі Форд</item>
        <item>Успіх - це встигнути.|Марина Цвєтаєва</item>
        <item>Намагайтеся отримати те, що любите, інакше доведеться полюбити те, що отримали.|Бернард Шоу</item>
        <item>Робота, яку ми робимо охоче, зцілює болі.|Вільям Шекспір</item>
        <item>Роби що можеш, з тим, що в тебе є, там, де ти перебуваєш.|Теодор Рузвельт</item>
        <item>Завжди пам\'ятайте про те, що ваша рішучість досягти успіху важливіше всього іншого.|Авраам Лінкольн</item>
        <item>Хто хоче шукає можливості. Хто не хоче - шукає причини.|Сократ</item>
        <item>Любов і робота - єдині речі, що стоять у житті. Робота - це своєрідна форма кохання.|Мерілін Монро</item>
        <item>Натхнення приходить лише під час роботи.|Габріель Маркес</item>
        <item>Хто хоче зрушити світ, нехай зрушить себе!|Сократ</item>
        <item>Невдача - це просто можливість почати знову, але вже мудріше.|Генрі Форд</item>
        <item>Я цього хочу. Значить, це буде.|Генрі Форд</item>
        <item>Будь собою! Інші ролі вже зайняті.|Оскар Уайлд</item>
        <item>Я не зазнав поразок. Я просто знайшов 10 000 способів, які не працюють.|Томас Едісон</item>
        <item>Якщо проблему можна вирішити, не варто турбуватися про неї. Якщо проблема нерозв\'язна, турбуватися про неї безглуздо.|Далай Лама</item>
        <item>Раз у житті удача стукає у двері кожної людини, але людина в цей час нерідко сидить у найближчій пивній і ніякого стуку не чує.|Марк Твен</item>
        <item>Наш великий недолік у тому, що ми швидко опускаємо руки. Найбільш вірний шлях до успіху - весь час пробувати ще раз.|Томас Едісон</item>
        <item>Прокидаючись вранці, запитай себе: \"Що я маю зробити?\" Увечері, як заснути: \"Що зробив?\".|Пифагор</item>
        <item>Бідний, невдалий, нещасливий і нездоровий це той, хто часто використовує слово \"завтра\".|Роберт Кійосакі</item>
        <item>Тяжка праця - це скупчення легких справ, які ви не зробили, коли повинні були зробити.|Джон Максвелл</item>
        <item>Життя – як керування велосипедом. Щоб зберегти рівновагу, ти повинен рухатися.|Альберт Ейнштейн</item>
        <item>З двох доріг, що лежать переді мною, йти вирішив невідомою стежкою. І це докорінно все змінило.|Роберт Фрост</item>
        <item>Я вважаю, що сміх – найкращий спальник калорій. Я вірю в поцілунки, цілуюсь багато. Я вірю, що треба бути сильним, коли здається, що все йде не так. Я вважаю, що щасливі дівчата – найкрасивіші дівчата. Я вірю, що завтра буде інший день, і я вірю у чудеса. | Одрі Хепберн</item>
        <item>Сумнів убиває, тому ви завжди повинні точно знати, хто ви і за що боретеся.|Дженніфер Лопез</item>
        <item>Інтелект - це здатність швидко пристосовуватися до змін.|Стівен Хокінг</item>
        <item>Секрет успіху – зробити перший крок.|Марк Твен</item>
        <item>По можливості будьте ласкаві. І це завжди можливо.|Далай Лама</item>
        <item>Завжди є ймовірність того, що звичайні люди приймуть незвичайні рішення.|Ілон Маск</item>
        <item>Краще промовчати і дозволити іншим думати, що ти дурень, ніж відкрити рота і розвіяти всі сумніви.|Марк Твен</item>
        <item>Якщо ви думаєте, що всі проти вас, пам\'ятайте, що літак злітає проти вітру.|Генрі Форд</item>
        <item>Ви не можете переплисти море, просто стоячи на березі і дивлячись на нього.|Рабіндранат Тагор</item>
        <item>День без сміху витрачений дарма.|Чарлі Чаплін</item>
        <item>Нестандартні рішення відрізняють лідерів від послідовників.|Стів Джобс</item>
        <item>Прокинувшись вранці, подумайте, яка це розкіш - жити, дихати і відчувати.|Марк Аврелій</item>
        <item>Щоранку я читаю газету, і якщо мого некролога немає, я встаю і йду на роботу.|Бенджамін Франклін</item>
        <item>Усміхайтеся собі в дзеркало щоранку, і ви помітите, як ваше життя змінюється на краще.|Йоко Оно</item>
        <item>Дякую всім, хто відмовив мені. Ось чому я вирішив зробити це сам.|Альберт Ейнштейн</item>
        <item>Немає нічого неможливого. Саме слово каже: \"Я можливо!\" (Impossible — I\'m possible).|Одрі Хепберн</item>
        <item>Успіх - це здатність зазнавати поразку за поразкою без втрати ентузіазму.|Уінстон Черчілль</item>
        <item>На світі немає нічого абсолютно хибного. Навіть зламаний годинник двічі на добу показує точний час.|Пауло Коельо</item>
        <item>Якщо ви працюєте над тим, що вам дійсно важливо, вас не доводиться підганяти. Вас тягне вперед ваша мрія.|Стів Джобс</item>
        <item>Великі уми обговорюють ідеї. Середні уми обговорюють події. Маленькі уми обговорюють людей.|Елеонора Рузвельт</item>
        <item>Відправною точкою всіх досягнень є бажання.|Наполеон Хілл</item>
        <item>Роби. Або не роби. Не треба намагатися.|майстер Йода</item>
        <item>Одних знань недостатньо; ми маємо їх застосовувати. Одного бажання недостатньо; ми повинні діяти.|Іоганн Вольфганг фон Гете</item>
        <item>Логіка може привести вас від пункту А до пункту Б, а уяву - куди завгодно.|Альберт Енштейн</item>
        <item>Кожна мрія тобі дається разом із силами, необхідними для її здійснення. Однак тобі, можливо, доведеться заради цього попрацювати.|Річард Бах</item>
        <item>Шлях у тисячу лі починається з одного єдиного маленького кроку.|Лао Цзи</item>
        <item>Інвестиції у знання дають найвищі дивіденди.|Бенджамін Франклін</item>
        <item>Великі уми ставлять перед собою цілі; інші люди слідують своїм бажанням.|Вашингтонг Ірвінг</item>
        <item>Повірте, що зможете, і пів шляху вже пройдено.|Теодор Рузвельт</item>
        <item>Щоразу потрібно стрибати зі скелі і відрощувати крила по дорозі вниз.|Рей Бредбері</item>
        <item>Геній - це 1\% натхнення та 99\% поту.|Томас Едісон</item>
        <item>Якщо ви не думаєте про майбутнє - у вас його не буде.|Джон Голсуорсі</item>
        <item>Песиміст бачить труднощі у кожній можливості. Оптиміст бачить можливість у кожній труднощі.|Уінстон Черчілль</item>
        <item>Люди, яким вистачає нерозсудливості думати, що вони можуть змінити світ і є ті, хто його змінюють.|Стів Джобс</item>
        <item>Творчість - це те, як інтелект розважається.|Альберт Ейнштейн</item>
        <item>Життя - це те, що проходить повз нас, поки ми будуємо плани.|Джон Леннон</item>
        <item>Найкраща помста - це грандіозний успіх.|Френк Сінатра</item>
        <item>У центрі проблеми знаходиться можливість.|Альберт Ейнштейн</item>
        <item>Щоб почати, потрібно перестати говорити і почати робити.|Уолт Дісней</item>
        <item>Проживайте кожен день свого життя.|Джонатан Свіфт</item>
    </string-array>
</resources>