<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string-array name="quotes">
        <item>Спокойствие, только спокойствие.|Карлсон, который живет на крыше</item>
        <item>Дойдя до конца, люди смеются над страхами, мучившими их вначале.|Пауло Коэльо</item>
        <item>Чтобы дойти до цели, надо идти.|Оноре де Бальзак</item>
        <item>Это своего рода забава, делать невозможное.|Уолт Дисней</item>
        <item>Препятствия – это те страшные вещи, которые вы видите, когда отводите глаза от цели.|Генри Форд</item>
        <item>Успех - это успеть.|Марина Цветаева</item>
        <item>Постарайтесь получить то, что любите, иначе придется полюбить то, что получили.|Бернард Шоу</item>
        <item>Работа, которую мы делаем охотно, исцеляет боли.|Уильям Шекспир</item>
        <item>Делай что можешь, с тем, что у тебя есть, там, где ты находишься.|Теодор Рузвельт</item>
        <item>Всегда помните о том, что ваша решимость преуспеть важнее всего остального.|Авраам Линкольн</item>
        <item>Кто хочет – ищет возможности. Кто не хочет – ищет причины.|Сократ</item>
        <item>Любовь и работа - единственные стоящие вещи в жизни. Работа - это своеобразная форма любви.|Мэрилин Монро</item>
        <item>Вдохновение приходит только во время работы.|Габриэль Маркес</item>
        <item>Кто хочет сдвинуть мир, пусть сдвинет себя!|Сократ</item>
        <item>Неудача - это просто возможность начать снова, но уже более мудро.|Генри Форд</item>
        <item>Я этого хочу. Значит, это будет.|Генри Форд</item>
        <item>Будь собой! Прочие роли уже заняты.|Оскар Уайлд</item>
        <item>Я не терпел поражений. Я просто нашёл 10 000 способов, которые не работают.|Томас Эдисон</item>
        <item>Если проблему можно разрешить, не стоит о ней беспокоиться. Если проблема неразрешима, беспокоиться о ней бессмысленно.|Далай Лама</item>
        <item>Раз в жизни фортуна стучится в дверь каждого человека, но человек в это время нередко сидит в ближайшей пивной и никакого стука не слышит.|Марк Твен</item>
        <item>Наш большой недостаток в том, что мы слишком быстро опускаем руки. Наиболее верный путь к успеху – все время пробовать еще один раз.|Томас Эдисон</item>
        <item>Просыпаясь утром, спроси себя: \"Что я должен сделать?\" Вечером, прежде чем заснуть: \"Что я сделал?\".|Пифагор</item>
        <item>Бедный, неудачный, несчастливый и нездоровый это тот, кто часто использует слово \"завтра\".|Роберт Кийосаки</item>
        <item>Тяжёлый труд - это скопление легких дел, которые вы не сделали, когда должны были сделать.|Джон Максвелл</item>
        <item>Жизнь — как вождение велосипеда. Чтобы сохранить равновесие, ты должен двигаться.|Альберт Эйнштейн</item>
        <item>Из двух дорог лежащих предо мною – идти решил нехоженной тропой. И это в корне все переменило.|Роберт Фрост</item>
        <item>Я считаю, что смех — лучший сжигатель калорий. Я верю в поцелуи, целуюсь много. Я верю в то, что нужно быть сильным, когда кажется, что все идет не так. Я считаю, что счастливые девушки - самые красивые девушки. Я верю, что завтра будет другой день, и я верю в чудеса. | Одри Хепберн</item>
        <item>Сомнение убивает, поэтому вы всегда должны точно знать, кто вы и за что боретесь.|Дженнифер Лопез</item>
        <item>Интеллект — это способность быстро приспосабливаться к изменениям.|Стивен Хокинг</item>
        <item>Секрет успеха — сделать первый шаг.|Марк Твен</item>
        <item>По возможности будьте добры. И это всегда возможно.|Далай Лама</item>
        <item>Всегда есть вероятность того, что обычные люди примут необычные решения.|Илон Маск</item>
        <item>Лучше промолчать и позволить другим думать, что ты дурак, чем открыть рот и развеять все сомнения.|Марк Твен</item>
        <item>Если вы думаете, что все против вас, помните, что самолет взлетает против ветра.|Генри Форд</item>
        <item>Вы не можете переплыть море, просто стоя на берегу и глядя на него.|Рабиндранат Тагор</item>
        <item>День без смеха потрачен зря.|Чарли Чаплин</item>
        <item>Нестандартные решения отличают лидеров от последователей.|Стив Джобс</item>
        <item>Проснувшись утром, подумайте, какая это роскошь — жить, дышать и чувствовать.|Марк Аврелий</item>
        <item>Каждое утро я читаю газету, и если моего некролога нет, я встаю и иду на работу.|Бенджамин Франклин</item>
        <item>Улыбайтесь себе в зеркало каждое утро, и вы заметите, как ваша жизнь меняется к лучшему.|Йоко Оно</item>
        <item>Благодарю всех, кто отказал мне. Вот почему я решил сделать это сам.|Альберт Эйнштейн</item>
        <item>Нет ничего невозможного. Само слово говорит: \"Я возможно!\" (Impossible — I\'m possible).|Одри Хепбёрн</item>
        <item>Успех — это способность терпеть поражение за поражением без потери энтузиазма.|Уинстон Черчилль</item>
        <item>На свете нет ничего абсолютно ошибочного. Даже сломанные часы дважды в сутки показывают точное время.|Пауло Коэльо</item>
        <item>Если вы работаете над тем, что для вас действительно важно, вас не приходится подгонять. Вас тянет вперед ваша мечта.|Стив Джобс</item>
        <item>Великие умы обсуждают идеи. Средние умы обсуждают события. Маленькие умы обсуждают людей.|Элеонора Рузвельт</item>
        <item>Отправной точкой всех достижений является желание.|Наполеон Хилл</item>
        <item>Делай. Или не делай. Не надо пытаться.|мастер Йода</item>
        <item>Одних знаний недостаточно; мы должны их применять. Одного желания недостаточно; мы должны действовать.|Иоганн Вольфганг фон Гёте</item>
        <item>Логика может привести вас от пункта А к пункту Б, а воображение – куда угодно.|Альберт Энштейн</item>
        <item>Каждая мечта тебе дается вместе с силами, необходимыми для ее осуществления. Однако тебе, возможно, придётся ради этого потрудиться.|Ричард Бах</item>
        <item>Путь в тысячу ли начинается с одного единственного маленького шага.|Лао Цзы</item>
        <item>Инвестиции в знания дают самые высокие дивиденды.|Бенджамин Франклин</item>
        <item>Великие умы ставят перед собой цели; остальные люди следуют своим желаниям.|Вашингтонг Ирвинг</item>
        <item>Поверьте, что сможете, и пол пути уже пройдено.|Теодор Рузвельт</item>
        <item>Каждый раз нужно прыгать со скалы и отращивать крылья по пути вниз.|Рэй Брэдбери</item>
        <item>Гений — это 1\% вдохновения и 99\% пота.|Томас Эдисон</item>
        <item>Если вы не думаете о будущем — у вас его не будет.|Джон Голсуорси</item>
        <item>Пессимист видит трудность в каждой возможности. Оптимист видит возможность в каждой трудности.|Уинстон Черчилль</item>
        <item>Люди, которым хватает безрассудства думать, что они могут изменить мир — и есть те, кто его меняют.|Стив Джобс</item>
        <item>Творчество — это то, как интеллект развлекается.|Альберт Эйнштейн</item>
        <item>Жизнь — это то, что проходит мимо нас, пока мы строим планы.|Джон Леннон</item>
        <item>Лучшая месть — это грандиозный успех.|Фрэнк Синатра</item>
        <item>В центре проблемы находится возможность.|Альберт Эйнштейн</item>
        <item>Чтобы начать, нужно перестать говорить и начать делать.|Уолт Дисней</item>
        <item>Проживайте каждый день своей жизни.|Джонатан Свифт</item>
    </string-array>
</resources>