<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string-array name="quotes">
        <item>Calm, be calm!|Karlsson-on-the-roof</item>
        <item>Having reached the end, people laugh at the fears that tormented them in the beginning.|Paulo Coelho</item>
        <item>in order to reach your destination, first of all you should start to walk.|Honore de Balzac</item>
        <item>It\'s kind of fun to do the impossible.|Walt Disney</item>
        <item>Препятствия – это те страшные вещи, которые вы видите, когда отводите глаза от цели.|Генри Форд</item>
        <item>Успех - это успеть.|Марина Цветаева</item>
        <item>Постарайтесь получить то, что любите, иначе придется полюбить то, что получили.|Бернард Шоу</item>
        <item>Работа, которую мы делаем охотно, исцеляет боли.|Уильям Шекспир</item>
        <item>Делай что можешь, с тем, что у тебя есть, там, где ты находишься.|Теодор Рузвельт</item>
        <item>Всегда помните о том, что ваша решимость преуспеть важнее всего остального.|Авраам Линкольн</item>
        <item>Кто хочет – ищет возможности. Кто не хочет – ищет причины.|Сократ</item>
        <item>Любовь и работа - единственные стоящие вещи в жизни. Работа - это своеобразная форма любви.|Мэрилин Монро</item>
        <item>Вдохновение приходит только во время работы.|Габриэль Маркес</item>
        <item>Кто хочет сдвинуть мир, пусть сдвинет себя!|Сократ</item>
        <item>Неудача - это просто возможность начать снова, но уже более мудро.|Генри Форд</item>
        <item>Я этого хочу. Значит, это будет.|Генри Форд</item>
        <item>Будь собой! Прочие роли уже заняты.|Оскар Уайлд</item>
        <item>Я не терпел поражений. Я просто нашёл 10 000 способов, которые не работают.|Томас Эдисон</item>
        <item>Если проблему можно разрешить, не стоит о ней беспокоиться. Если проблема неразрешима, беспокоиться о ней бессмысленно.|Далай Лама</item>
        <item>Раз в жизни фортуна стучится в дверь каждого человека, но человек в это время нередко сидит в ближайшей пивной и никакого стука не слышит.|Марк Твен</item>
        <item>Наш большой недостаток в том, что мы слишком быстро опускаем руки. Наиболее верный путь к успеху – все время пробовать еще один раз.|Томас Эдисон</item>
        <item>Просыпаясь утром, спроси себя: \"Что я должен сделать?\" Вечером, прежде чем заснуть: \"Что я сделал?\".|Пифагор</item>
        <item>Бедный, неудачный, несчастливый и нездоровый это тот, кто часто использует слово \"завтра\".|Роберт Кийосаки</item>
        <item>Тяжёлый труд - это скопление легких дел, которые вы не сделали, когда должны были сделать.|Джон Максвелл</item>
        <item>Life is like riding a bicycle. To keep your balance, you must keep moving.|Albert Einstein</item>
        <item>Из двух дорог лежащих предо мною – идти решил нехоженной тропой. И это в корне все переменило.|Роберт Фрост</item>
        <item>Я верю в силу, когда что-то идет не так. Завтра новый день, и я верю в чудеса.|Одри Хепберн</item>
        <item>Сомнение убивает, поэтому вы всегда должны точно знать, кто вы и за что боретесь.|Дженнифер Лопез</item>
        <item>Интеллект — это способность быстро приспосабливаться к изменениям.|Стивен Хокинг</item>
        <item>Секрет успеха — сделать первый шаг.|Марк Твен</item>
        <item>По возможности будьте добры. И это всегда возможно.|Далай Лама</item>
        <item>Всегда есть вероятность того, что обычные люди примут необычные решения.|Илон Маск</item>
        <item>Лучше промолчать и позволить другим думать, что ты дурак, чем открыть рот и развеять все сомнения.|Марк Твен</item>
        <item>Если вы думаете, что все против вас, помните, что самолет взлетает против ветра.|Генри Форд</item>
        <item>Вы не можете переплыть море, просто стоя на берегу и глядя на него.|Рабиндранат Тагор</item>
        <item>День без смеха потрачен зря.|Чарли Чаплин</item>
        <item>Нестандартные решения отличают лидеров от последователей.|Стив Джобс</item>
        <item>Проснувшись утром, подумайте, какая это роскошь — жить, дышать и чувствовать.|Марк Аврелий</item>
        <item>Каждое утро я читаю газету, и если моего некролога нет, я встаю и иду на работу.|Бенджамин Франклин</item>
        <item>Улыбайтесь себе в зеркало каждое утро, и вы заметите, как ваша жизнь меняется к лучшему.|Йоко Оно</item>
        <item>I am thankful for all of those who said NO to me. It\’s because of them I\’m doing it myself.|Albert Einstein</item>
        <item>Нет ничего невозможного. Само слово говорит: \"Я возможно!\" (Impossible — I\'m possible).|Одри Хепбёрн</item>
        <item>Успех — это способность терпеть поражение за поражением без потери энтузиазма.|Уинстон Черчилль</item>
        <item>Избегайте тех, кто пытается подорвать вашу веру в себя. Эта черта свойственна мелким людям. Великий человек, наоборот, внушает вам чувство, что и вы можете стать великим.|Марк Твен</item>
        <item>На свете нет ничего абсолютно ошибочного. Даже сломанные часы дважды в сутки показывают точное время.|Пауло Коэльо</item>
        <item>If you are working on something exciting that you really care about, you don\'t have to be pushed. The vision pulls you.|Steve Jobs</item>
        <item>Great minds discuss ideas. Average minds discuss events. Small minds discuss people.|Eleanor Roosevelt</item>
        <item>Отправной точкой всех достижений является желание.|Наполеон Хилл</item>
        <item>Делай. Или не делай. Не надо пытаться.|мастер Йода</item>
        <item>Для нас не должно существовать никаких пределов.|Ричард Бах</item>
        <item>Окружай себя только теми людьми, кто будет тянуть тебя выше. Просто жизнь уже полна теми, кто хочет тянуть тебя вниз.|Джордж Клуни</item>
        <item>Умей оставаться самим собой и ты никогда не станешь игрушкой в руках судьбы.|Парацельс</item>
        <item>Knowing is not enough; we must apply. Wishing is not enough; we must do.|Johann Wolfgang Von Goethe</item>
        <item>Если тебе не нравится то, что ты получаешь, измени то, что ты даешь.|Карлос Кастанеда</item>
        <item>Что бы ты ни придумал, всегда найдется тот, кто уже делал это до тебя. Так что главное – сделать это лучше.|Адриано Челентано</item>
        <item>Логика может привести вас от пункта А к пункту Б, а воображение – куда угодно.|Альберт Энштейн</item>
        <item>Если хотите добиться успеха, задайте себе 4 вопроса: Почему? А почему бы и нет? Почему бы и не я? Почему бы и не прямо сейчас?|Джимми Дин</item>
        <item>Не ошибается тот, кто ничего не делает! Не бойтесь ошибаться – бойтесь повторять ошибки!|Теодор Рузвельт</item>
        <item>Без идеи не может быть ничего великого! Без великого не может быть ничего прекрасного.|Гюстав Флобер</item>
        <item>Каждая мечта тебе дается вместе с силами, необходимыми для ее осуществления. Однако тебе, возможно, придётся ради этого потрудиться.|Ричард Бах</item>
        <item>The journey of a thousand miles begins with a single step.|Lao Tzu</item>
        <item>Инвестиции в знания дают самые высокие дивиденды.|Бенджамин Франклин</item>
        <item>Великие умы ставят перед собой цели; остальные люди следуют своим желаниям.|Вашингтонг Ирвинг</item>
        <item>Тот, кто хочет видеть результаты своего труда немедленно, должен идти в сапожники.|Альберт Эйнштейн</item>
        <item>Улыбнитесь, потому что жизнь – прекрасная вещь и есть много причин для улыбок.|Мерилин Монро</item>
        <item>Еще не все колеса изобретены: мир слишком удивителен, чтобы сидеть сложа руки.|Ричард Бренсон</item>
        <item>У меня не было рабочих дней и дней отдыха. Я просто делал и получат от этого удовольствие.|Томас Эдисон</item>
        <item>Человек не может правильно поступать в одной сфере своей жизни, когда неправильно поступает в других. Жизнь – это неделимое целое.|Махатма Ганди</item>
        <item>Ты никогда не переплывешь океан, если будешь бояться потерять берег из виду.|Христофор Колумб</item>
        <item>Поверьте, что сможете, и пол пути уже пройдено.|Теодор Рузвельт</item>
        <item>Два самых важных дня в твоей жизни: день, когда ты появился на свет, и день, когда понял, зачем.|Марк Твен</item>
        <item>Каждый раз нужно прыгать со скалы и отращивать крылья по пути вниз.|Рэй Брэдбери</item>
        <item>Не хмурь бровей из-за ударов рока. Упавший духом гибнет раньше срока.|Омар Хайям</item>
        <item>Великие дела нужно совершать, а не обдумывать их бесконечно.|Юлий Цезарь</item>
        <item>Оправдания — это ложь, которую вы говорите самим себе. Прекратите хныкать, жаловаться и вести себя как дети. Оправдания делают человека бедным.|Роберт Кийосаки</item>
        <item>Учитесь на своих ошибках, признайте их и двигайтесь дальше.|Стив Джобс</item>
        <item>Genius is one percent inspiration, and ninety-nine percent perspiration.|Thomas Edison</item>
        <item>If you do not think about the future, you cannot have one.|John Galsworthy</item>
        <item>A pessimist sees the difficulty in every opportunity. An optimist sees the opportunity in every difficulty.|Winston Churchill</item>
        <item>The people who are crazy enough to think they can change the world are the ones who do.|Steve Jobs</item>
        <item>Creativity is intelligence having fun.|Albert Einstein</item>
        <item>Жизнь — это то, что проходит мимо нас, пока мы строим планы.|Джон Леннон</item>
        <item>The best revenge is massive success.|Frank Sinatra</item>
        <item>In the middle of difficulty lies opportunity.|Albert Einstein</item>
        <item>The way to get started is to quit talking and begin doing.|Walt Disney</item>
        <item>May you live all the days of your life.|Jonathan Swift</item>
    </string-array>
</resources>